 não compreenderá em sua base de cálculo o montante do imposto sobre produtos industrializados quando a operação realizada entre contribuintes e relativa a produto destinado à industrialização ou à comercialização configure fato gerador dos dois impostos inciso doze cabe à lei complementar dois pontos alínea a definir seus contribuintes alínea b dispor sobre substituição tributária  